有iMac(2017買)，點駁Surface做mon?

有冇得dual mon?

Surface本身都唔預你當mon用

你用windows 機的話，用projection 可以將surface 當第二個mon做畫板